求女裝銀包推薦

budget一千左右
jj插火山求救

分手啦

點解

係咪送女朋友啊

Tory Burch 設計簡單 有啲糖果色都幾靚

係呀
岩岩望過官網 見到好多都係長銀包
我諗未必岩佢 因為佢用緊短銀包 好普通果d款
唔該哂你先

again b

如果你有時間 搵代購會多好多款

700有找

charles and keith
$500樓下

無乜時間真係臨急抱佛腳

會唔會好貴 因為上佢個網睇唔到款同價錢果d

應該會分手

會 門市

Kate spade啦咁

岩啊 我係女仔絕對唔會想收到呢個brand既野
Salad都係 千其唔好買

Salad 應該會被人摑一把 之後分手

東涌 outlet ? Coach 果d

銀包過多一兩年payme普及埋喺商户之後，應該越黎越冇需要。建議你買cardholder, 個budget仲可以買到少少牌子，到時同佢解釋點解買cardholder

有間黃店IG shop 岩岩新開埋實體店
款多唔貴

白色coach唔錯

係幾靚但係間野星期六日唔開 我要呢兩日買

Nike

1000分生放過人啦